今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂啊

Lunch唔Lunch?

巴打生日快樂

生日快樂！

你出沙田搵我咪lunch lo

今日我都生日

Happy Birthday

小妹今日都生日

生日快樂🎂

生日有咩安排